【研究】iPhone 6S電池問題討論區

收到行內消息
用緊6S機既巴絲要預左短期內都可能trade唔到機
就因為前排新聞話電池有問題
Apple又話可以免費換電 搞到無乜人收6S機
不過我都係呢兩日聽返黎 所以過一排可能會淡返

成日2-3十%就會熄

我部機應該有得換
不過驚換完佢幫我上ios10

差唔多每兩日就一次
試過40%就熄機
下星期返香港即刻換左去

今日先過去check完 話係受影響批次
唔怪得成日有電都自己熄機
但未有得換 要等

絲打你去check係walk in?

買部新啦

IOS10要keep住更新beta版 好煩

屌琴日搭車聽歌訓著左
過左條東隧起身成部機暖蛋咁撚樣
原本66%變左34%
但我淨係開左moov

我部機都係今日出事 淨係上lihkg一陣 前後5分鐘 由65%跌到48% 機背勁熱 早幾日都唔係咁無事

其實之前都試過無啦啦閒置發熱
但跌得咁多電都係第一次

你地問果邊有冇話幾時有電換？

walk in好定bk genius bar

Plus 有冇得換機

電 自

係咪一定要book 天才
乜都唔識

成日用唔夠半個鍾跌10% 都係上網個啲，無打機
有時差電奇快？24%差電十分鐘唔夠，升到39%

最好 book, walkin 只會 check 部 6s 有冇中獎，如果要安排換電，一定要 book

由20%充到滿要兩粒鐘 是否正常？

用咗7個月

JB撚部機中咗都唔會換

話時話 宜家iPhone仲有無全球保養哩回事？

我都係差電仲快過耗電

都係買過部新啦

真係好彩啊巴打

有冇巴打知唔係香港機既話有冇得換

9月尾係保養完之前換左service unit
開心使用中

我部機係香港買，但係英國用
咁天氣凍都4,5 度，凍就用電多我明
但你老味唔洗拎一拎出黎玩十分鐘
然後同我講本來68% 突然變冇電下wa

有，第一年既話
我fd 係香港買機，係英國可以換到機

屌d 電等左個幾星期都仲未有貨

我部6s買咗10個月左右，除咗電池問題仲有其他問題(wifi同data上網係咁斷，hang過幾次機要強制關機)，想問咁嘅情況係咪可以request換機？

book天才問下啦

可以自己去試啦

係唔係合資格既購買日起3年內都換得?

而家暫時都冇病冇痛 可以繼續做住

一個月前update左就倒水咁
本身都唔大用量，主要係whatsapp ig 上下網咁，唔打機
之前係到放工6，7點可以仲有60幾%
update完之後係30幾
本身都對迫你update越up越慢，等你快啲換機嘅陰謀論半信半疑，而家親身經歷

屌 完全係苦主
8月香港買 個陣ios9不知幾撚正 朝早100%用到夜晚仲有30幾%
自從去左英國手快更新左iOS10 d電好似倒屎咁
低電個陣用snapchat無啦啦熄機
問過apple佢話我唔係受影響個批 佢就建議我restore

Walk in問過天才
批電嘅貨話要12月中先到
要book天才bar先有得留貨
Walk in淨係會幫你check

個天才話原因係粒電輸出唔夠

而家部iPhone啲電倒水咁
到30%-40%隨時熄埋機
做乜鳩

make sense
依家一30%以下做d 高loading 野例如uplod apps 即死

我book咗粒電
啱啱打黎到咗

吊 真係有問題未去整 咁簡單 講撚到世界大事咁
依家科技 既咩都寫到好似好嚴重 問題放到好大咁

有得JB咪買

係咪walk in去check咗先？

jb 咗既話
如果唔用個app activate 個jb
有無機會可以唔洗機+update ios 換電

jb左好似唔得喎巴打
就算洗左機變原廠咁樣 你都要睇下ios個認證有無關閉到 如果唔係就直接上ios10架

好似係 但你睇下多唔多人等check機啦

討論下姐咪咁啦 咁個個人生活都連繫住科技架啦

但係依家個盤古好似係唔activate 佢就唔會write cydia 落system 到
利申：唔熟鳩估 求其他巴打賜教

6s舊電真係唔得
好彩果時揀左6s plus

得返星期6 book 可唔可以walk in 入去check 完再book 時間換

出左program第2日已經搵天才搞
要等佢訂電

今日佢主動打黎話舊電ready, 問我幾時可以去整
約左星期六

23號等到而家

Issue: Customer report the device may experience unexpected shutdown
Steps to Reproduce: verified issue, ran diagnostic check, verified with known good charger
Cosmetic Condition: normal wear, minor scratching around housing
Proposed Resolution: confirmed device is eligible for 6s quality program, place order for customer and advised customer to drop off repair when parts is ready (by email)

應該得 但可能check完先book就要等好耐都唔知幾多人要換

乜盤古依家到咁撚先進

下個禮拜轉7 plus 乜柒都唔驚

唔該哂 初初仲以為無得換

天才bar 根本book 唔到，
間間都full book

係咪rock in book 好啲？

屌
上個月先換機
用部s7edge trade in 6s
諗住有3.5mm jack好用d
點知依家爆大獲

我尋日4點上網book到即日8點
勁好彩

換電一般要幾耐先可以拎返部機？

上個月買又有事咩？

如果依家連book天才都full曬的話 短則1-2日 長則可能1個禮拜

星期日去換電了

jb左費事換

頭先apple打黎同我book時間，佢話1-2hr內可以拎機走

試左 我都係有問題個批機
但係有無巴打已經換完, 我想知佢係就咁換電咋可?
我唔想佢換部新既比我, 我堆game要大轉移好麻煩

你諗多左

想問下換電係咪會幫你洗埋機

咁快

只係換電既話就太好啦 要擺低部機幾耐?

有巴打好似問左 幾個鐘有得拎

依家啲genius bar點解咁難book架
次次入完sms個code睇都係冇位

有冇ching部電話一時時明明冇插耳筒都變左headphone mode 冇聲出

因為做唔到untethered局住每次reboot都要禁個app姐

仲以為咁先進

我係差唔到電

試過 就算無耳筒無將部機或靠近塊面係耳邊好似平時聽電話咁聽錄音 都會疾下疾下

我琴晚都嚇左嚇 見無乜電拎去叉 沖完個涼出黎啲%無變過 我初頭以為條線插頭有問題 但換第二條線都係咁 我就驚係叉電位問題 但重新開機又無返事..

我熄完機都冇用 叉到90%就自己跌 條線明明冇事 叉ipad都得

要換電就拿拿聲book左先，去到只係做登記，登記完就返去屋企等消息，大約等一個星期再拎返部機去換電，再等多一日，搞掂。

要book天才先得
但apple 網間間店都冇位book
你地係點book

得閒入去睇吓，佢會忽然有位。我就是成功例子

我果部check左無事，但係我想放左佢
邊度收機個價高d

爆左mon仲比唔比換

有無人touch id 有問題？ 成日都用唔到 但每次set 完1,2日內又無事 之後又用唔到

部機用左幾耐 我個部用左一年幾個touch id先難感應我啲指紋

Trade機黎黎去去都係個幾個架啦
先達 電訊商 收買佬

1年幾 諗住遲下先去換電

我唔係難 係unlock 個陣無反應tim

一樣成日hang 機，20%熄機。
但Restore 完部機超順，可以下年先換電

搞到成日撳密碼unlock 好煩

未試過自動息機，但係打電話問過apple.
部機合資格，而家唔知換唔換好

利申：有買apple care+

過左去apple store佢話我部機唔係換機範圍
15年9月28買

岩岩收到電話話有貨可以換 佢話放低部電話一個鐘就可以拎番

之後佢會問你幾時得閒 跟住幫你BOOK埋天才吧

佢點同你講

有apple care緊用整啦

Check左成日個網仲未book到
聽日walkin 算
Walkin要等幾耐？

勸巴打bk定天才吧 個次walkin入去好彩無乜人 check完我部機原來真係次貨 但都要bk時間整舊電 所以與期都要bk不如bk定一次過check到再換 慳返時間

換電會洗埋機，所以佢會叫你backup先

已換新電

如果本身舊電冇咩 緊係遲d换啦 用7盡佢
三年有效

有冇巴打試過book Genius Bar
網頁話你成功book左時間等電郵左send黎
但係又冇收到電郵？

已經收到電郵
但book左 換電時間要幾耐到？

尋日去完天才睇完 睇下粒電等幾耐先

但我尋日問d 職員話如無意外都唔會洗到你機

係apple網check左係受影響批次但係完全無試過低電自動熄機，依家諗住用到舊電殘再去換新電用

香港無問題，但去凍少少嘅地方就GG

利申：真人真事

今日換 佢幫我洗左機
Btw 因為除左舊電 仲有其他野壞
換左部新機俾我

我個部中咗兩獲
不過係熱死

要等一個月先有電換

Book左星期二去check

Book左聽日gb 之前check過係有得換
想問下要擺低部機幾耐 頂唔順部7想快啲拎返我本身俾左媽子部6s呀

1個鐘

你check 完都唔係即刻有得換 要排隊

電已換

利申：放低個字就有機攞,仲要無洗機

23號book 今日就有得換 一個鐘就有得攞

我無洗機wor 成個過程都係一個鐘 個天才話唔使洗都ok

利申：已換

DKLM就係因為部6s 死電先換柒
對返個serial number真係中左

點解唔換電要換機

巴絲們可唔可以講下係幾時買？

我今日換完 無洗機

換電計劃去到幾時，用到殘先換
check過仲有95%
買咗年幾 只係叉過350次左右

三年

尋日換完電 番到屋企發現個前鏡頭開唔撚到 肯定係佢幫我換個陣唔知整到D乜野 而家又要BOOK多次去整 邊有咁撚多時間呀

正話打去apple問有d話程序上會叫你洗機 保障返佢地自己

有d話其實唔洗都ok 我就backup定廢事煩

pish

約左天才吧
去到又要預訂電
遲下又要預約多次

換完電。耐用左講真

早幾日係韓國，韓國得0度左右
都60%就自動熄左機

好誇張

Push

如果唔洗機，但會唔會幫你升ios 10

有巴打試過好似唔會

屌 究竟點BOOK天才吧?
我另一個post講過.....唉

未換電前，一係唔跌，一跌就10%，個電量計明顯唔準，間唔中20%就熄機

換咗電兩日，一切暫時良好

APM 等左成2 星期都未有電換

想問而家係咪仲係約完genius bar 要檢查完再訂電，等多一個禮拜先有得換？

屌你, 我去左fw book, 精靈話要等三四個禮拜先有

前日去完apm見genius，個genius哥仔話開頭成間鋪只係預備左200幾粒電，轉個頭就換晒

銅鑼灣話十二月尾

用盡舊電 遲d先換

11月尾check，黎緊星期二可以換電

換完都係有問題可以點

我去到幾%都冇熄係咪唔洗換（7%損耗）？我多數40%左右就會差電
係咪去凍嘅地方先會自動熄？

換完
粒電勁耐用
用成日都得
以前半日就收皮

岩岩去newtown 話要兩個禮拜

暫時試過一次係外國幾度30%電熄機
返香港就無試過同樣情況

心大心細想換
但驚換完仲多問題 例如鏡頭入塵

今朝先係銅鑼灣換完
即日book即日換

如果有玻璃貼會唔會蚊走你?

過左保養的話 去邊度換好

自己換

唔想自己搞
驚自己大意 整
越整越衰

凍既地方真係會熄
唔止6s

我果部唔係有問題果批黎

即日換電攻略
1. 預先backup好先去
2. book 中午或下午
3. 前一晚唔好差電, 去到得返1x%再插住尿袋
4. 話今朝差好電先出門口, 去到中午已經冇哂電
5. 工作需要,成日要用電話,但好快冇電, 日日插尿袋做人
跟住睇下D 天才會唔會用 即日換電quota同你換電

6. 幫天才奶袋底

我部機合資格 但係jb左 換完電會唔會無撚左

我已經係fw book左舊電 但我號18飛 驚趕唔切換電去到外地成日冇電要用尿袋好麻煩 依家已經一日三差冇尿袋出街會死
再去第二間apple store book過唔知得唔得呢

換左一個星期 佢都無幫我升到
利申：9.3.5

拎張機票去fw問
有禮貌d應該肯幫你

天才會check到你有冇叉電

剩係睇用量都知你做過咩黎啦 on9

早兩日去整macbook個陣順便問埋
就算而家book genius bar,都唔係有得即換,你去到只係幫你check機,排定隊,到時批電的大貨一到,條隊輪到你ge,就會call你去放低部機,幾個鐘之內同你換埋,即日有得拎,所以唔急ge巴絲,建議可以等到新年個陣先換,到時d電應該會夠貨即日換

舊電已經用到76% 但冇出現過自動熄機
早兩日去genius bar 要等3-4星期先有電換

過左保
但d制開始壞壞地
可唔可以叫佢直程換翻新機？

No

點壞法

如果舊電冇乜大礙，而你又未有打算換新iPhone
建議用到舊電殘先換，留意返三年計劃限期

屌 genius bar sms send唔出

預約sms每個星期得三次quota

電源制回饋冇乜力

我都係擔心呢個問題

唔會，完全冇掂過系統

不過佢地點都會戴個頭盔

今日去confirm天才吧同check機訂電 偷聽到個staff 話有方法唔up上iOS 10
應該可以唔幫你up

push

我BOOK唔到GENIUS BAR呀!!!!!

根本都book唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度book唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講store又full能左，人又黎齊哂冇WALKIN，你又唔能比我book 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去apple切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，store open hour又去唔到book，我收工去佢CWB office仲落能埋閘，我就 9揸能住部會熄機既6s周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過send sms，又試過去淘寶，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住部會熄機既6s上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊會熄機既6s攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去genius bar度walk in，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來部野已經會自已熄二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 7 plus，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我日日send sms去攞code以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個袋攞部6s出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗罐午餐肉出嚟當電話，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住罐午餐肉，一手揸住部6s……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我罐午餐肉係咪佢地廚房，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有把罐頭刀你要唔要呀。

各位巴打 就算你book到天才吧，舊電有現貨都要你放底6-8個鐘

根本都book唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去800揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話想見天才

佢話呢度book唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講store又full能左，人又黎齊哂冇WALKIN，你又唔能比我book 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去apple切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，store open hour又去唔到book，我收工去佢CWB office仲落能埋閘，我就 9揸能住部會熄機既6s周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過send sms，又試過去淘寶，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住部會熄機既6s上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊會熄機既6s攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去genius bar度walk in，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來部野已經會自已熄二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 7 plus，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我日日send sms去攞code以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個袋攞部6s出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗罐午餐肉出嚟當電話，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住罐午餐肉，一手揸住部6s……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我罐午餐肉係咪佢地廚房，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有把罐頭刀你要唔要呀。

電已換
擺但部機一粒鐘就得
唔洗洗機
開心使用中

唔洗洗機？

後日去換

唔洗
不過最穩陣都係backup下啦

睇黎要換電

我6s換mon都冇郁系統
連touch id換

posh

今日換咗電，變咗1800mah

粒電換完真係大左

唔通換左舊iphone6既電入去？ 得架咩

我換左都係得1715

如果部6s唔係受影響批次，去天才吧check到部6s舊電高過80%嘅話仲可唔可以免費換
唔知點解啲電好似倒水咁，唔計瞓緊覺叉嗰次一日兩叉
同埋發覺apple個電池test好似唔太準，我女朋友部6用到2x%自己熄機都check到高過80%

6s plus用左半年舊電已經得返90% 叉壞佢再換點睇

剛剛在apm換咗電

個mon入塵同用電用得好快，啱啱喺genius bar check到部6s舊電得84%（用咗9個月），同埋check到無論有冇用部機啲電都係落得咁快，連個天才都話唔尋常。仲有見到log入面有panic，有可能係底版或者其他hardware問題...

佢建議我換翻新機，如果唔換就淨係換電池同個mon，但係因為舊電未低過80%，所以未必免費換

巴打你地會點揀

換機啦 我都想有得換

其實翻新機嘅質素會唔會話低啲 同埋啲會損耗嘅零件（電池丶mon嗰啲）係唔係真係全新架 聽人講過話啲翻新機一就花一就有隱疾

電新 可能有小小花 其他多數重用

其實天才話因爲見到panic個log先建議我換翻新機，因為有可能係底板問題

但如果翻新機重用底板嘅話咁我換嚟做咩

好多人因為三星cpu退機

咁味有會有零件重用

巴打點解prefer換翻新機多過就咁換電同mon嘅

mola mola
係咪姐係唔洗book架喇
用第二個號碼得唔得架

可以 是但一個號碼拎code都得

pis

有冇巴打係出面換過mon 又成功換到電 我而加部機爆左mon 但又唔想apple換

琴日擺低換電
個半鐘後返去拎
點知話換完個螢幕touch 有問題
直接俾部翻新機我

琴日去FW換電
唔夠半個鐘已經email話拎得機

換左電既6s 64gb放唔放到$3300

完全預約唔到天才吧

好大機會係開蓋手勢唔好整斷左touch id條線